有無試過柒到想私了自己

啱啱試完 不堪回首

哦

紅都面曬

真係諗過。。

點解唔私了狗先？反正都死
純學術研究

有冇諗過係你問題？
你自己反省一下 點解你有咁嘅結果
唔好張個問題推係人地到